有無人玩過薯仔槍？

睇日本仔玩薯仔槍 玩到高射炮格局
仲有如果個接口位做唔好好危險 炸死自己人 不過威力可以打穿木板
不過注意 此乃危險活動 請勿在家中嘗試 會炸死人

但係唔可以連射?
youtube search 過

其實可以要改良 最大問題要鑄鐵做同埋好重 不過就威力無窮 乜都打穿 要計數 計得唔好會炸死自己

咁做會比人入私藏軍火個 d
但係將變成組件
每人帶 d
現場組裝
唔係冇可能

利申：學術討論

問題係即場焊有難度 同埋真係危險 日本仔點火試過果下 成日炮解體 佢用塑膠試想下果下爆衝有幾大
佢運作mode 同手槍無分別
不過用gas 做燃料

如果用夠某個次數就要換？
用扭入去嘅方法會方便 d ？
但氣密性冇咁好？

自己睇下咩叫恐怖

佢仲有另一條片 屋企射西瓜

成支鐵密封無問題 用得好耐下

不過幾重手支野 如果控制到個gas濃度就無問題

唔知 D 人點痾出黎呢

有冇人知 D 人點痾出黎呢

其實好難現場組裝， 膠水需要時間乾，